快撚d簽呀 差800 最後2小時。唔係浪費左佢呀 雙普選wor 愛香港嗎

推

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 人呢

推推推推推推推推推推推推推推推

旺角有人昏迷咗？

差800唔過一定後悔

見到唔簽既記住自己無簽

要我verify email,佢又唔 send email 比我

要等一陣

半個鐘啦

達成

push

簽左三次

Push

signed

仆你地個街

次次都咁撚驚險